【放榜勵志名人】艷麗少女會考6 分 毅然踏上星途闖政壇 終成樂壇翹楚

汪明荃會考肥佬踏星途

汪明荃昨日表示會考只是人生一個階段而已。

汪明荃（阿姐）昨日到港台接受《開心日報》訪問，適逢昨日中學會考放榜，有十優狀元大唱生日歌恭賀本月底生日的阿姐。
阿姐自爆當年會考曾「肥佬」，她說：「我差一科先及格，好灰心，當時諗住讀夜校，但最後搵到工就入娛樂圈。」阿姐表示會考不是人生的盡頭，只是人生的一個階段。

盼政府助新光
對於新光戲院可以繼續經營，阿姐坦言現時新光仍欠千多萬元裝修費，她說：「呢個係好大數目，希望政府可以幫手，因為靠粵劇義演好難籌得到錢。」
此外，本月二十八日是阿姐生日，到時她會與男友羅家英及一班朋友到歐洲遊玩，下星期便會起程，玩足兩星期，所以阿姐今年未能和歌迷共度生日。
採訪、攝影：駱華齡

貴為人大既阿蛆仍熱心效忠中共，維護香港穩定發展，幫手度掂基本法

仲好關心香港政治添
為咗選出欣賞粵劇嘅特首,
不惜向林鄭投懷送抱

汪阿姐怒插港獨壞分子
苦心勸他們離開香港
勿阻香港繁榮穩定發展
「唔係中國人, 就滾出中國!!!」
「你係中國人 呢度係中國土地 如果你唔想做中國人 咪移民去第二度囉！」

熱愛日文藝妓女文化既汪阿姐斥「支那」乃日本辱華字眼

會考雖僅得6分 阿姐下體獅子山精神：讀多啲書，循序漸進 不聽老人言，吃虧在眼前

阿姐叫學生唔會為一時衝動，以整個香港利益著想

會考得6分既低學歷汪人大在演唱會宣傳真普選

一向尊貴既汪人大竟然冇人讓座...

一生為中共效力, 為人民福祉為依歸嘅阿姐背負住好沉重嘅代價

呀姐咁索都冇畀人劫色, 真係好彩
仲要搞到連fb 都冇得用, 可怒也

阿姐圈內外都不知魅力非凡幾受歡迎

汪明荃女士為演出《蝴蝶夫人》一角盡心盡力，並遠赴日本深造戲劇，一齊嚟睇下阿蛆學有所成既成果

女皇出巡

(蓋: 阿姐,唔好凳屎忽)
阿姐豪曬事業線

王梓軒都忍唔住要望

最後, 阿姐強調..佢唔係只係得準時仲有歌舞視既確力喺到!!!

多謝各位支持!!!!
(阿姐腋下依然白滑)

如果搭地鐵讓座比阿姐都幾過癮

聽汪明荃同後輩jam 歌簡直係來回地獄又折返人間~~
一齊嚟睇下阿姐當年點lead 住Leslie 唱香夭

帝女花 香夭 哥哥 汪人大

(0:14)落花↑↑...ah↑滿天敝月光↑~~安~戇按安↑↓

(4:13)旋律同&quot;落花滿天敝月光一樣&quot;

但走音位置唔同

合歡↑~woon..woon..woon..與君醉夢鄉↑響向香↑↓↑↓

(2:32)誰~家(好撚尖)~呀看花燭翻血浪~~~~

我半帶驚↑惶....
(我真係驚惶)

以上四幅係嚴選粵劇既刺耳猿啼位

聽汪明荃同後輩jam 歌簡直係來回地獄又折返人間~~

一齊嚟重溫阿姐當年作客千嬅個唱既片段

呀婆的祈禱

號外: 千嬅與阿姐一合唱版本

(2:59)然&quot;異&quot;天↑父Fooooo....並未體恤好人…到我睜開眼

(0:30)當這盞燈↑轉紅便會別離
aid aid.....

嘩, 屌….嚇到我心離一離呀

(2:53)
對綠燈要哀求哭訴...

(1:46)
唯求與他↑車廂中↑ 到↓車↓位↓ 都不放&quot;&quot;&quot;開↓~~~~&quot;&quot;&quot;&quot;[size=4] (超震)

(1:55)無論在路上歷盡任何的↑[size=4]傷↑~~害..

(3:13)為何任我身邊↑in~~hin愛人...

(3:58)仲好意思同人講學左三堂...屌你學左三堂就破壞人地首歌

學友合唱情歌系列
汪明荃 林峯 相思風雨中

林峯把聲好正, 接住就係夢魘既開始~~~

女：情↓↓↓ngngngngng~
海↑↑↑變↑↑↑蒼↑↑↕↕↕↕↕↕茫癡↑↑心遇冷風

女：瀟瀟風聲”砌”?泣暴雨中

女：情深↑↑↑↑永相↑↑↕↕↕↕↕↕↕↕傳飄於萬世空

合：但願花亦艷紅 未↕↕↕↕↕↕↕↕懼路上湮雨濛↕↕↕↕↕↕↕↕

女：啊↗↘↗↕↕↕↕寄癡心風↑↓雨中！

合：恨滿胸愁紅塵多↑↑↑↑作弄！

女：情海變蒼茫癡心遇冷風

合：夜漫漫路上珍重↕↕↕↕↕↕↕↕！

學友合唱情歌系列

汪明荃 古巨基 只有情永在

合：心中記一↑↑↑↘↕↕↕↕份愛
再不問問一成? 應否去愛

未怕分↑↑↑開 縱使分開

(何必感慨 誰會意外)

呀↘ha↕↕↕↕[red]

有朝[red]會↕↕↕↕↕↕↕↕暫別離

合:清風裡都找到愛 呀↗↘→→

合:千山裡都找到愛

學友合唱情歌系列

祝福 汪明荃 李思捷, 王祖藍,
阮兆祥

#莫↓↓#揮手

#莫#回頭

當我唱起這首歌 怕只怕 淚水輕輕的滑落

願心#中#永遠留著我的笑容

#伴↗↘#你↑↑走過每一個春夏秋冬

幾↓↓許↓↓愁↕↕↕↕↕↕ 幾許憂

人生難↑↑↑↑免苦與痛

失去過 才能真↑↑↑正↑↑↑↑

懂得去珍惜和擁有

………

冷和熱↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕

點點#滴↕#

滴在心頭↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕

3:17
靚聲位: 莫揮手 #莫#回頭

…留↑↑↑著笑容

三個後輩真係同阿姐, 簡直比下去

聽汪明荃同後輩jam 歌簡直係來回地獄又折返人間~~
汪明荃 側田 Somewhere out there

Liza:
Some↗↘where↕↕↕↕
out↑↑
there

Beneath the pale↑↑↑↑↑↑↑↑↕↕↕↕↕↕↕↕ moonlight

Someone↑↑↑↑↑↑'s thin↑↑↑↑king ↑↑↑
of me

And loving me tonight

Justin:

Somewhere out there
(omitted)

It helps to think we might be wishing on the same bright
star

Liza:
And when the night wind starts to sing a lonesome↓↓↓↓
lullaby↕↕↕↕↕↕

It helps to think (開始錯節拍) we're sleeping underneath the same big

SKY↗↗↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕~~~~~

Somewhere out there

If love can see↑↑↑↑↑↑↑↑ us↑↑↑↑ through↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕

Liza: Then
(做乜鳩)

Then we'll be together

Somewhere out↓↓↓↓ there↕↕↕↕↕↕↕

Out where dreams come true

阿姐由頭帶到側田落尾!!!!勁!!

汪明荃 solo 容天后耶教名曲 明日恩典

註: # 靚聲位#

來↘↗↕↕↕↕

為何還等↑↑待↑↑趁↕↕↕↕大家↑↑↑

也在

時間在流動 橫過目前↘↕↕
往下秒開

就趁這↘↗↗分鐘 來一↑↑↑↑個合照 捱完還識↑↑↑↑怎↑↑麼↑↑笑↕↕↕↕

辛↑↑↑↑苦#極# 過#活#還是精↑↑↑↕↕采

沒有小~~悲~~哀 想#不起#

到 #底↑↑多↑↑#
被愛

共你縱#是塵埃↑↑↑↑#

渡紅海 再行下去#大#概

#還yo~~#恩↗↘典↑↑↑
開遍#面↗↘#前

#寒#季終必↑↑↑↑回暖↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕~~~~~~

前面會有↑↑↑↑↑↑↑ 甚麼樂園

靠人#沿#途發↑↑↑↑現↑↑↑↑

祇↑↑↑↑需要 相信它不遠

……….

明#晨#仍可↑↑↑於↑↑↑↑這↑↑裡

這↑↑↑小事 有人全力爭取
…..

2:06
願以後盛#和#衰 亦容許

我陪著#你面對#

2:45
#A#MA↑↑↑↑ZING↗↘# Grace! How↑↑↑↑Swee~~#eet#
The
Sound
#That↓↓↗#

Saved
a Wretch Like Me↑↑↑↑~~~~~~~~~~

前面會有 甚麼樂園 靠人沿途發現 (粵曲腔)
…

幸福↑↑↑↑↑↑ 並↑↑↑↑↑↑不↑↑↑↑↑↑很遠

你還在我

身邊↑↑↑↑↑↑↑↑↑↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕

心↑↑↑↑↑足了

一切都↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑不↑↑↑↑↑欠~~~~~~~~~~~

容祖兒大讚呀姐: 佢有個人風格嘅~

荃加福祿壽 我的驕傲 (再次越級挑戰容天后級名曲...)

去片

youtube 版

容祖祖版本

(按: 以下括號內為容之影片時間軌)

0:19 (0:27) 失去的 (快左, "的"佔一拍) 自信嬸
0:26 (0:30) 得這

0:30 (0:37)
雲上旅行來點↑↑#燈↑↑#

0:34 (0:40)
see me↓↓ fly

I'm proud to fly up high↓↓

0:38 不因氣壓搖擺

0:45 (0:48) 知因由離???

0:48 (0:53) I'm singing↑↓↑↓ in the sky (好震...)

0:50 假↑使↑↓~我算神話

1:08 (2:12) 我盼有一天 將你抱入懷_ _ 昂

1:12 (2:20) 借&#30528;我的↑↑風↑↑

1:34 (2:35) 假↑使↑↑↓↑↓
1:45 (2:47) 我覺得光榮....

汪明荃經典演出 給自己的情書

or

王菲 給自己的情書 (括號內的是王菲ktv時間軌)

0:22 (0:26)貶低的只↓有↓自↓己 (鬼叫...)

0:25(0:31) 旅↓遊有太多勝地

0:30 (0:36) 會與你↓(t,) (會與你 r r r)

0:53(0:57) 怎摸(t,)相愛 (怎麼相愛 smrd)

1:35 先安裝一個藥↓箱

1:40 (阿姐濁親啖口水)

2:33 (2:43)
lala lala la (5th"la") lala lala la(10th)
(lala lala la sila sila m’ lasi lasi m’)
Lalala lalalala (14th-17th), 尾三個lalala…

2:51(3:00) 拋得開手裡玩具 先懂得好好進睡

3:00(3:07) 不甘心相信的金句
(完全係嗌出&#22175;…聲帶好崩緊,一&#21874;都唔溫柔)

3:07 (3:16) 自己都不愛(不愛 錯節奏 變左半拍, 仲快過半拍) 怎摸相愛 (自己都不愛 353 2 1)

3:17 (3:23) 在夜欄盡處

3:19(3:26) 他不可倚靠 歸家也不必撇雨

3:25 (3:34) 我要給我寫!!!! (好粗魯, 又係嗌出&#22175;, 原唱係輕輕帶過呢幾隻字, 舒逸既感覺)
這高貴情書 (太用力唱…太strong)

3:32 呢度怎摸相愛冇問題..原唱都係咁

3:35 (3:44)怎麼可給別人好處 (好處 節奏快左)

3:37 (3:45) 憑&#30528;我__ (停左一拍, 我懷疑佢唔夠氣, 換氣) 這….(&#55370;&#56501;&#30528;我(連音)這(一拍), 無休止)

3:45(3:50) 沒有他依靠 歸

3:35 (3:44)怎麼可給別人好處 (好處 節奏快左)

3:37 (3:45) 憑&#30528;我__ (停左一拍, 我懷疑佢唔夠氣, 換氣) 這….(&#55370;&#56501;&#30528;我(連音)這(一拍), 無休止)

3:45(3:50) 沒有[size=6]他依靠 歸家也 不必 撇雨~
(“不必”好快, 仲要無啦啦停左, 好撚核突既節奏, 雨字拖咁撚長做乜, 以為自己好勁?)

呢首歌畀汪呀jer 唱得好恐怖…聲帶崩緊就唔好唱咁溫柔既歌…出&#22175;既效果好恐怖, 好粗魯....似係寫休書多過似寫情書…
仲要五音不全...節奏錯摸..特別係最尾果兩句既節奏, 對於音樂白痴&#22175;講係難掌握…汪呀姐就係好好既例子

荃加福祿壽 瀟灑走一回 (終極恐怖走音版)

Sally完美演場演繹

想學葉倩文跳太極舞...

00:00 開始
0:29 一開聲已經降左調...算數, 第一句冇走音
0:40幾"人~能~"看透
0:44 紅塵呀__也滾滾 (停乜撚野, 好明顯唔夠氣)
0:53留一半清醒~.... (好刺耳)
0:56 追"隨~~~~" (震得好嘔心)
1:00
"還拿" (錯歌詞) 青春"DO↑"明(有鼻音)↘↗天↘↘air an an an annnnn~~(好似低B仔學講野)
1:05/2:03 你↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑ 用真情換此生 (尖到仆街, 耳筒都爆)
1:14 何不瀟灑走一↑↑he↘↘~~~~~回~~ (我屌)
1:48紅"塵↑↑↑"也滾滾 "痴痴"呀情深
2:03 重覆 1:05(還拿青春..) 不過把聲好沙
2:14 打後幾句...冇哂氣咁滯...

聽完真係想作嘔...

唔睇唔得 Sally睇住自己首歌畀汪呀姐強姦
汪明荃，葉倩文-瀟灑走一回（TVB現場版MV）
youtube and google drive 版

or

1:42 恩恩怨怨 生死 白頭
1:43 幾人能↑↓~~看透
1:46
紅↑塵↑呀滾滾 痴痴呀情深....(毫無中氣, 好難聽 )
聚散終有時rrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr
1:55 留↑一↑半↑清↑醒↑↓ (都係毫無中氣, 好難聽 , 五音不全既一句 )
1:59 至少有你在夢裡追隨uiuiuiuiuiuiuiuiuiuiuiuiui~~~~~~
2:01
WA↓ (好似嘔吐聲/吐痰聲) 拿青春
DO明天~~~~~~~~
2:05
你↑↑↑↑↑↑用真屍換 此↑↑↓生 (耳膜都穿 )
2:10
歲↓↓月↓↓不↓↓(沙聲) 知人間
多少的憂傷
2:15 何不瀟灑走一eeeee↗↘回~~~
2:35 Sally : 睇呀姐跳舞....eeeeeeeeeeeeeee咦咦咦咦~~~
(接住幾句都係同上面一樣 )
2:59 至少夢裡有你隨uiuiuiuiuiuiuiuiuiuiuiuiui~~~~~~
3:04-13 (同之前一樣 )
3:14
歲月不知人間 多少的憂傷
何不瀟灑走一eeeee↗↘回↑↑↑↑↘~~~
3:22 SALLY完美示範

【花腔梵音】汪明荃出盡陰核既力呻吟鳩叫唱出縴夫的愛

跟↑↑↑↑↑你↑↑↑↑↑並↑↑↑↑↑肩↑↑↑↑↑走↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑

(留意阿倫既表情)

噢↑↑↑↑↑噢↓↓↓噢↑↑↑↑↑噢↑↑↑↓↓噢↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑

(留意秋官既表情)
讓↑↑↑↑你↑↑↑↑↑親↑↑↑↑↑個↑↑↑↑↑夠↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑
睇完就影班藝員&#35264;眾拍掌
擁有八級聲樂資歷既十優港姐Louisa竟然拍凳當拍掌

咁唔畀面唔Lisa jer!!!!!!!!!
話哂兩個英文名都有&quot;lisa&quot;, 中間個字又個明字, 睇唔起阿姐!
你斃啦坤哥!!!唔拍手!!

明成皇后主題曲 汪明荃

(太恐怖唔節錄)
明白了 心鳩亂 不如求~~~殘酒給溫暖
開心SHARE~~
明成皇后 KTV

《明 荃 皇 后》親 耳 見 證 地 表 最 強 女 高 音 LIVE

本港娛樂圈首席使用陰核作共鳴的天籟花腔女高音
汪明荃小姐，曾經於慈善節目中獻唱《明成皇后》一曲，
汪小姐既花腔高音既音色與技巧，甚至真摯既感情表達簡直無與倫比

KEY: "XX" 特別處理的滑音(令人誤會為走音, 拆聲) ↑↓ 普通震音 ↑↑↑ 高音

2:11 江~~~~~山四"海↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓" 隨時任我雀"駝↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓哦鵝"

2:18 高峰裏 淫賤獸 困惱(靜止回氣, 樂隊明顯甩拍)
依↑↑↑ 舊~~~~~~嗚嗚嗚嗚....▆▅▃▂▁~~~~嘩嘩▁▂▃▅▆▇啊↑↑↑↑↑↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓夏&#21523;!!!!!

2:30 原是我的↑↑↑使命 還老天↑↑↑注↑↑↑定↑↑↑ 又如何↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓

2:35 回味太花氣力 又為何↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑哦哦哦~~~"河"

2:42 留↑↑↑下↑↑↑更「蝦↑↑↑」吃↑↑↑力↑↑↑ ...添↑↑↑壓力 又為何↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑

2:52 明白了心↑↑↑「鳩↑↑↑↑」亂↑ 不↑↓↑↓如↑↓↑↓(又停) 求 殘↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓酒↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓嗚嗚嗚嗚▆▅▃▂▁╴~~~~~~

給...溫暖↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑

可恥既係荷李活電影依然公然侮辱, 有港版霉梅嬸之稱既汪明荃女士既聲譽!!

但真理將會喺個唱都會越辯越明
&#8203;

阿姐唔好放棄！！！！

【猙獰演出】汪明荃 9級震音 唱出 愛你變成害你
汪明荃 愛你變成害你 @Sunday 靚聲王
(yt:直接影電視)
2:05 為什麼↓↑(爛聲)偏會把&quot;你↑↓↑害&quot;(爛聲)
2:12 我↓↓喔↑↑↑ 愛↓↑↓↑↓↑↓↑↓你↑↑....變↑↑↑↓↑↓(爛聲) 了害(爛聲)你(爛聲)
2:24 我~(爛聲) 不~(爛聲) 愛↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑
2:31 難↓↓道↓↓世間(爛聲, 走音)...真(爛, 走)↑↓↑↓ 孽~~(原:苦)海↑↓↑↓↑↓↑ (爛聲)
2:36 神仙也是跳↑↓↑↓↑↓↑不↑↑↑↑↑出↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑來~~~
2:45 難道人生(全句爛聲) 只↑↑↑↑↑↑有↑↑↑↑↑↑黑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑暗↑↑↑↑↑↑↑↑↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓

2:50 光↑↑↑明↑↑↑ 都不全在↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓ (爛聲, 走音)

3:10 來愛↑↑不↑↓↑來↑↓↑↓↑↓↑
3:15 (發功) 我↘↘↘↘屙↗↗↗↗↗愛↑↓↑你↑↓↑
變了hai你 (全句爛聲)
3:22 早↓↓↓↓↓↓hou↑↑↑↑知hai你~~
3:35 我不~~~愛↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓ (爛聲)

同場加映
汪明荃 愛你變成害你 (荃加福祿壽)&#160;

繼《少女的祈禱》後汪明荃華麗轉身唱《心債》

汪明荃 - 心債@顧家輝榮休盛典演唱會 2015.05.08 (震音節錄)

0:28 源源不↑↑↑↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓絕撫慰

0:35 補償一切↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓
0:42 明明事事都↑↓↑不↑↑計
0:48 為什麼萬般癡↑↓心umumumum~
0:54 都等如枉費↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓
1:00 償還不↑↑↑是一世
1:49 為什麼萬般↑↓癡↑心↑umumumum~

對於有關汪阿姐震音既疑惑, 汪氏表示

(on9 諸多藉口)

D箭咀指到我好暈

汪阿姐招牌式收結動作: CHOK MIC+攤大左手+無限延長震音

【震撼全城】汪明荃:
蕉↓↑姦↓↑攤↓↑喂↓↑毛↓↑↓↑↓↑

0:41 永遠也不會忘記↑↑↑↑↑↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓
0:43 沒有↑↑↑天哪有地↓↑↓↑↓↑↓↑↓ 沒有地↑↑↑哪有家↑↓↑↓
0:56 沒有你 (三個字爛聲)
1:05 給↓↓(爛聲)我溫暖的生活 假如 你不曾保護我
1:16 我(爛聲)的命運將會是什↑↑↑↑↑麼↑↑↑↑↑
1:19 是(走音)你↑↑↑撫養我長大↑↓↑↓↑↓↑↓
1:27 是你↓↑(走音)給我一↓↑個家~~~ 讓我(走音)與你共..擁有它~~~~~
1:52 雖↓然你↓↑↓↑ (走音)不能開口說一句↑↑↑話
1:57 卻.....更能...黑(走音)白與(走音) (甩哂beat)
2:00 雖↓然你↓↑↓↑ (走音)不會表達你的真↑↓情↓↑↓↑↓(走音)
2:03 卻付出↓↑↓↑了↓↑↓↑熱↓↑↓↑忱↓↑↓↑的生↓↑命↓↑↓↑↓↑↓↓↑↓↑↓↑↓....聲音(走音)
2:10 讓我想...你(走音)..心靈↓↑
2:15 什麼時↑↑候↑↑...身↑↑旁↑↑...讓我再和你↑↑一↑↑起↑↑唱↑↑↑↑↑↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓
2:27 蕉↓↑姦↓↑攤↓↑喂↓↑毛↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓ (X2)
2:45 永遠也不↑↑↑↑↑會忘記↑↑↑↑↑↑↑↑↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓
2:47 沒有↑↑↑天哪有(走音)地↓↑↓↑↓↑↓↑↓ 沒(爛聲)有↑↓地↑↑↑哪有家↑↓↑↓

嘔

鎂光燈中發亮, 不可觸摸一位嘔偶像

&#160;
用兩手遮掩雙眼, 專心嘔吐

@
@by 開運招福貓 巴打

成個post好撚長

痴撚線

好耐冇見過樣子巴

笑撚到肚痛

阿姐都有人狙擊

痴撚線
第一頁碌極未完

屌你第一頁咁撚長

其實
我都係想睇下其他人cm姐

你想我碌到幾時

汪妖婦激勵人心

好耐冇見

阿姐 下體 現獅子山

笑撚死 護眼

好正

屌 你都唔知係咪癡撚線 可以整合咁多
不過最撚癡線係我竟然睇撚哂

巴打真係好俾心機 支持你

無睇到內容
但一路碌一路笑到停唔撚到

真係來回地獄又折返人間
難為哥哥唱得咁好聽

後面白衫嗰個好似好正

樣子巴時空進化

話阿姐都有阻擊嗰d新會然?

TLDR

呢篇論文你做左幾耐research
仲要咁有恆心同耐性做關於阿蛆既research

我愛你巴打
大家一齊加油宣揚更多阿姐經典時刻俾更多人睇

呢個咪係

笑撚到仆街
一開始啲字同圖已經好撚多
到後尾啲片直頭碌住過都笑撚到停唔到

無論睇幾多次都好好笑

我究竟睇咗啲乜嘢？

成個post都好撚痴線

阿婆黎架喎
艷麗少女呢？

痴撚線，點解咁好心機...

成個po都係新會員
but又無睇user mame就入左黎

唔知睇緊咩但好好笑

樣子巴打既精神後繼有人啦

癲過angelababy

碌撚到以為部電話壞撚左 咁撚展